擁抱負面情緒 樹窿

呢排因為疫情好似成個氣氛都好負面，相信大家有好多心裡面的說話，
呢度唔會叫你開心啲，睇開啲。
負面情緒係需要擁抱

推

tg 左你

無街出，好悶

真係好悶 在屋企諗到想做既野都差唔多曬
不過真係無膽量出街